6月23日:係世界見證下再次羞辱警犬

追究警察濫權 暴力鎮壓市民

香港市民為了引起社會關注，參與反送中示威運動，過程中中受到警方暴力對待。從69及612事件中，警方制度以及文化的腐敗表露無遺。我們希望從現有香港制度對警方作出投訴、同時也會透過國際間的渠道，把香港警察的濫權情況帶到國際，讓港府面對國際壓力！

追究警察濫權集會
日期：6月23日（日）
地點：立法會示威區
時間：20:00-21:30

發言嘉賓：

曾健超(七警案當事人)
鄭仲恆(朱經緯案當事人)
法律界
葉寬柔 (香港人權監察)

民間人權陣線秘書處

我地需要知道我地今日有以下兩大重點：
1. 追討一切警犬罪行及釋放被捕人士
2. 質疑警犬制度-收生標準及行政制度

1. 追討一切警犬罪行及釋放被捕人士

首先 搵人大大聲以英文朗讀國際特赦組織report(link入面最底download report)

跟住大家一人一個追擊問題：
1. 5個人150粒摧淚彈？
2. 嚴重傷人不用問責不用所法律制裁？
3. 是否穿上警服就代表你有權傷人殺人？
4. 是否畜牲上位方法就靠所謂「戰績」？
問題不能詳錄，請各位繼續將所有罪行一一發問。

2. 質疑警犬制度-收生標準及行政制度
請先看以下從官網複製的警員報名資格要求：
警員
學歷要求(a)
(i)在香港中學文憑考試五科考獲第2級或同等(註1)或以上成績(註2)，或具同等學歷；或
(ii)在香港中學會考五科考獲第2級(註3)／E級或以上成績(註2)，或具同等學歷；

大家知道五科考第2級是什麼概念嗎？這是一個正常人生活在知識傳遞及增長速率極快的世代下，無可能出現的低水平。若同比喻，這人最多是中學生水平（可能連中學生水平都不如）。

而大家知道為什麼畜生們都被人叫做「毅進仔」嗎？會去讀毅進的，只有一類人：就是原本連五科2級的最底合格線也取不到，而完成毅進課程，便能「升級」為五科都取得2級的成績。

但要知道，中學六年，毅進課程只需一年，可想其課程合格要求多簡單。所以說：
毅進仔連中學生都不如，不無道理。

好了，矛盾點來了。

若社會一直質疑中學生、大學生、及年輕人舉行社會運動，以他們思想還不成熟為由，處處指責——
那請問，這一群連中學生都不如的人做警察，合適嗎？

所謂：修身，治國，齊天下

這群畜生連修身都做不到，如何治理社會？他們沒有高尚的思想，沒有法治精神，更沒有愛護人民的心。這與他們入職宣言有關：「從今天開始，你們所代表的不再是你一個人，*做警察是你們自己的榮譽*，對社會的一份承擔。」
明顯地，一群無腦無修養的畜生只放大了第三句，撥亂了前因後果，他們認為做警察的他們就王法，他們是社會的頂端，所以他們無視所有法規，自以為事。
我認為應該將「做警察是你們自己的榮譽」改為「警察的榮耀是來自人民的」。若不然，以「毅進仔」的中文閱讀理解水平，是會弄出南轅北轍的效果。

所以大家請於今天下夜晚8點，一手一警犬歷來罪行，一一清算，誓要黑警全部執包袱！

不合作運動
以後見到警犬查無身份 問佢地簡單數學題 講英文

呀sir你有𡃁偷影過人裙底呀

呀sir你d𡃁又講粗口又舉中指呀

呀sir乜做警察咁冇禮貌既咩

呀sir宜家唔止我地要查你 係Amnesty International 都要查你呀

推呀

自推

警犬報應唔偷得

人工高 住宿舍呀拿

小拳石呀拿

推

今晚8點 食完飯去圍下

圍完心情好

打人唔洗受法律制裁呀？

黑警死全家

人手頂置

呀sir我同你地講：你地做野唔洗我地教 但唔該你地番反你老母個肚度學過

做咩啫你

Btw啲問題太難喇阿sir點答你呀

我地唔係得寸進尺
我地係發現左好多問題既根本
我地需要一次過解決

我地全程英文！
利申 我小學雞英文都贏佢

私怨 已經唔記得逃犯條例

唔係私怨呀兄弟
我地係因為反送中睇出左好多問題根源
點解會有人支持反送中？
點解會有人支持黑警用內地公安手法鎮壓？
黑警冇正常道德底線都係其中一個根源
我地要一次過解決

Pish

會去
push

與民陣企一陣線

今晚8點見

撚死佢地係重整香港法治既第一步

警犬係阻止我地前進既阻礙

大家經歷過這兩星期的抗爭運動都辛苦了! 雖然「五大訴求」(包括埋「林鄭下台」)仍然未達到，但希望大家趁呢兩日先好好地休息，之後重新裝備再齊齊繼續抗爭吧~

不過，有啲事就真係比較急嘅，就係 - 距離今屆新選民登記嘅截止日期仲剩番10日咋!!!

如果你自己、兄弟姐妹、同事朋友等等仲未登記嘅，請好好把握今次嘅機會立即登記，以便喺今年24/11嘅區議會選舉 同 出年立法會選舉，將一個一個賣港又冇立場嘅親共政棍跟尾狗狠狠地踢出議會，將議會嘅否決權還番俾人民吧!!!
(可惜嘅係，已登記選民嘅更改資料期限已經喺2/6結束了，但大家仍需要覆查自己嘅選民資料有冇俾人更改／刪除咗，尤其係最近換咗新身分證嘅朋友)

有關選民登記嘅資料如下：

《地方選區選民》
).pdf
《功能界別選民及／或選舉委員會界別分組選民》
).pdf
網上更新電郵地址 -
選民資料網上查閱系統 -

此外，資料組嘅朋友可以好好地利用呢段時間，儲齊呢段時間來班建制狗所做嘅「好人好事」並作出整理，成為「彈藥」以供文宣組嘅朋友製作長輩圖及其他文案等，對一眾被利用嘅中年／老人家作出「反洗腦」宣傳，辛苦大家了！

＊＊＊ 齊心登記，一齊投票，用選票拆散保皇狗 ＊＊＊

一齊推

置頂

垃圾毅進仔

社會垃圾用緊你地資源 免費住大屋 揸靚車
靠既係咩？
就係靠一路打死你地 一路洗你地d錢

黑警屋企人都唔係無辜 都係食緊我地既錢又助紂為虐

係時候清算啦大家 你班毅進仔唔撚係以為著套警服就可以任意妄為呀？

要還嫁

實幫你推爆個post!!!!!!

push

全社會矛頭已指向警犬

記住唔係唔理修例，只要佢夠膽再上立會，我地會再集結出黎
而家首要係討伐警犬，警櫂過大，濫用暴力
為既係下一次集結唔會再有人受到傷害
所以全民討伐警犬係現階段最重要既事

重要事項：流水佔領（星期一）

冇錯 點解會有送中條例
根本就係因為香港慢慢失去法治精神
而班垃圾黑警就係幫兇！

Push

要求取消毅進文憑

幫手推

消防 法律 醫護 都同時覺得警察濫權

警隊係時候改革

推！今晚見！

同意！一定要追究暴徒，不要讓他們有機會屈年輕人！

修咩身呀，毅進仔，5科2都無根本智力有問題，格物致知都未做到，講乜撚誠意正心修身齊家治國平天下

去！！！
不過呢單野好似少人討論
推爆佢！！！！

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

ＰＵＳＨ

負評個4個毅進垃圾
係味好警冇左免費大屋呢

人手置頂
今晚8點！

pish

推 今晚之後，警犬將正式成為過街老鼠

應該參考下d議員點撚狗

我地起碼要更多香港人知道
就算佢地今次唔企出來
但起碼日後見到警犬
唔需要比尊重佢地
因為佢地只係畜牲一件

G持

推
比更多人見到

由呢一刻開始 抗爭成為我地既習慣
歷史上 每一次革命都唔係一朝一夕既事
每一次成功既革命
都係一次過解決晒所有問題根源先係真正成功
所以香港人加油

推爆佢

推到上熱門

Sor 我都係得5科2

今晚見

推到上5001

推 同埋幾時再出去圍佢 唔可以俾佢停

push 和理非

到

係咪應該大家有段英文script
下次可以照問唔駛諗

要更多更多人發
吊到佢地無地自容
喚起佢地一顆自悲既心

委任證英文係 warrant card

希望佢地可以做番人

政權腐敗
死症

冇可能
要佢地坐監！

因間見

呀sir知唔知咩叫Amnesty International 呀？

有幾多人會去？

推到更多人出來

推 一陣見

平時有d咩野想share比外國記者 今晚捉住佢地比晒d料出去

呀sir 警犬一哥失蹤左48小時啦
報警啦

Sorry ，借位一用

大家應該由問題根源去思考，與其一樣樣去反對政府D賣港政策，點解唔用真普選趕走曬班賣港賊，必須要令更多人知問題根源核心，個個支持真普選！！！

現有大家要爭取D問題層次如果向上推，就會發現係香港現有制度出現問題，一日冇真普選，相同問題絕對會源源不絕！！！

一日無真普選,建制派，港共政權賣港賊一車車補上，要徹底趕走賣港賊,只有真普選！！！各自跑山，真香港人加油！！

［真普選救祖國行動］200年前香港割讓救國，如今中共有難，香港再割責無旁貸！！！

［請廣傳］香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊！

記得帶上你屋企臭了的雞蛋

唔好意思借個位嚟🙇🏻‍♂️

下一步行動
殺個措手不及！

[突發]聽日624 一齊兜風接放工

Push ar!!!!!

嚟緊喇

大家幫手叫下識其他外語嘅人幫手
[外國／歐洲拎快啲上維基用各國語言記低香港大事]

有無巴絲組隊 單拖

推去緊

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

推已經到左

想john

支持！

等埋你地快d黎

仲有10分鐘

好似無咩人講

絲打仲多過巴打

好多絲打都法律jj上身咁 好勇

要人啊

係現場，唔多人

依幾日都無咩人講 我都係剛剛先知

絲打真係好勇武
621 都好多絲打係前線

d警犬係味又淆底呀吊佢

我地唱下歌先囉

有班警察毅進仔，人又廢，又要威，有班警察位置低，做狗乞米

無自信，毅進仔，射砲博出位。人又廢，做隻龜，打人勁契第。亂吠，有得扎，成隊去打後生仔。亂射，太多發，樓上叫我再準啲。

推 621之後病撚咗 去唔到

現場巴打能否拍條片
台灣加油

今日台灣十萬入反紅媒

今日來唔切來既唔緊要 我地今日開始 見到毅進仔就唱歌 用英文鬧佢地

Push
和理非們出來la

多唔多人？

幾百

唔見d狗 係味嫌我地少人呀

我地聽日去警署搵你地啦咁

咪同李c烟果個差唔多？

辛苦晒大家
不合作運動開始
以後同狗講英文！

民陣fb有live